%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
%para incluir comentar hasta acá
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{{\bf {Descripción del requerimiento:}}
Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por área. } & {\bf{ Estado}} & Análisis \\
\hline
\bf {Creado por} & Maria Andrea Cruz & \bf {Actualizado por} & María Andrea \\
\hline
\bf {Fecha Creación } & Marzo 31 2011 & \bf {Fecha de Actualización }& Abril 28 2011\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf Identificador} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{R28} \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf {Tipo de requerimiento}} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{Funcional}\\
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema debe proveer una interfaz para que el usuario con perfil administrador pueda generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por área.} \\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema pide los parámetros para generar el reporte, el usuario debe elegir documentos existentes ordenados por área, entonces se muestra un cuadro de dialogo pidiendo la dirección donde se guardará el reporte, y otro cuadro de dialogo notificando la entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema deberá consultaa a la base de datos todos los documentos existentes agrupándalos por áreas, y organizando los resultados en una plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Documento de descripción del problema.} \\
\hline
\bf Dirigido a &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{\begin{itemize}
\item R07
\item R08
\item R09
\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline
\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\bf Poscondicion &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema, donde organizado en tablas se muestran los documentos existentes por área.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El requerimiento es aceptado si se genera el reporte en formato PDF con la información solicitada.} \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} %comentar para inlcuir